<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Конвертер систем счисления</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>

    <string-array name="about">

        <item>
            Данное приложение производит конвертацию из заданной системы счисления (от двоичной до шестнадцатеричной) в остальные. Возможна конвертация положительных и отрицательный целых чисел и чисел с плавающей точкой.
        </item>

        <item>
            Ввод числа и его редактирование осуществляется при помощи кнопок, располагающихся в нижней части приложения.
        </item>

        <item>
            Выбор конвертируемой системы осуществляется посредством контекстного меню, которое располагается в верхней части приложения, или соответствующего пункта меню \"Система\".
        </item>

        <item>
            Пункт меню \"Режим\" содержит две опции: \"Стандартный\" и \"Расширенный\". Стандартный режим производит конвертацию в четыре стандартные системы счисления: двоичную, восьмеричную, десятичную и шестнадцатеричную. Расширенный режим производит конвертацию во все остальные системы счисления. По умолчанию в приложении активирован стандартный режим.
        </item>

        <item>
            В пункте меню \"Язык\" осуществляется смена языка. Приложение переведено на 9 языков: английский, белорусский, итальянский, латышский, литовский, немецкий, польский, русский, украинский.
        </item>

    </string-array>

    <string-array name="protection">
        <item>цифр</item>
        <item>Превышен лимит ввода:</item>
    </string-array>

    <string-array name="names">
        <item>Система</item>
        <item>Режим</item>
        <item>Язык</item>
        <item>О приложении</item>
    </string-array>

    <string-array name="systems">
        <item>Двоичная</item>
        <item>Троичная</item>
        <item>Четверичная</item>
        <item>Пятеричная</item>
        <item>Шестеричная</item>
        <item>Семеричная</item>
        <item>Восьмеричная</item>
        <item>Девятеричная</item>
        <item>Десятичная</item>
        <item>Одиннадцатеричная</item>
        <item>Двенадцатеричная</item>
        <item>Тринадцатеричная</item>
        <item>Четырнадцатеричная</item>
        <item>Пятнадцатеричная</item>
        <item>Шестнадцатеричная</item>
    </string-array>

    <string-array name="modes">
        <item>Стандартный</item>
        <item>Расширенный</item>
    </string-array>

    <string-array name="languages">
        <item>Беларуская</item>
        <item>Deutsch</item>
        <item>English</item>
        <item>Italiano</item>
        <item>Lietuvių</item>
        <item>Latviešu</item>
        <item>Polski</item>
        <item>Русский</item>
        <item>Українська</item>
    </string-array>

</resources>