<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Skaitļu sistēmas pārvēršana</string>
    <string name="action_settings">Iestatījumi</string>

    <string-array name="about">

        <item>
            Šī veida lietojumprogramma veido konvertāciju pārveidošanu no pašreizējās skaitļu sistēmās (no binārās sistēmas līdz heksadecimālās sistēmai) uz citām. Ir iespējama pozitīvu un negatīvu veselo skaitļu konvertēšana, ka arī peldoša punkta konvertēšana.
        </item>

        <item>
            Skaitļa ievadīšana un labošana notiek ar klaviatūras taustiņiem, kas atrodas lietojumprogrammas apakšdaļā.
        </item>

        <item>
            Konvertēšanas sistēmas izvēle tiek veikta, izmantojot kontekstizvēlni, kas atrodas lietojumprogrammas augšdaļā, vai attiecīgā lietojumprogrammas punktā \"Sistēma\".
        </item>

        <item>
            Lietojumprogrammas punkts \"Režīms\" satur divas opcijas: \"Standarta\" un \"Paplašinātais\". Standarta režīms veido konvertēšanu uz četrām standarta sistēmām: binārā, oktālā, decimālā un heksadecimālā. Paplašinatais režīms veido konvertēšanu uz parējām skaitļu sistēmām. Pēc noklusēšanas, lietojumprogrammā tiek aktivizēts standarta režīms.
        </item>

        <item>
            Lietojumprogrammas punkta \"Valoda\" ir iepēja mainīt valodu. Lietojumprogramma ir pieejama 9 valodās: angļu, baltkrievu, itāļu, krievu, latviešu, lietuviešu, polijas, ukraiņu, vācu.
        </item>

    </string-array>

    <string-array name="protection">
        <item>cipari</item>
        <item>Pārsniegts limits:</item>
    </string-array>

    <string-array name="names">
        <item>Sistēma</item>
        <item>Režīms</item>
        <item>Valoda</item>
        <item>Par programmu</item>
    </string-array>

    <string-array name="systems">
        <item>Binārā</item>
        <item>Ternārā</item>
        <item>Kvartārā</item>
        <item>Bāzi 5</item>
        <item>Bāzi 6</item>
        <item>Bāzi 7</item>
        <item>Oktālā</item>
        <item>Bāzi 9</item>
        <item>Decimālā</item>
        <item>Bāzi 11</item>
        <item>Bāzi 12</item>
        <item>Bāzi 13</item>
        <item>Bāzi 14</item>
        <item>Bāzi 15</item>
        <item>Heksadecimālā</item>
    </string-array>

    <string-array name="modes">
        <item>Standarta</item>
        <item>Paplašinātais</item>
    </string-array>

    <string-array name="languages">
        <item>Беларуская</item>
        <item>Deutsch</item>
        <item>English</item>
        <item>Italiano</item>
        <item>Lietuvių</item>
        <item>Latviešu</item>
        <item>Polski</item>
        <item>Русский</item>
        <item>Українська</item>
    </string-array>

</resources>